突發！葵芳連儂隧道被摧毀

突發 葵芳連儂隧道被人撕毀

有冇巴絲幫手？

[策略] 連儂牆宜貼不宜守

再貼 唔好咁在意

撕一貼百

得閒有人幫你清舊野
比番個位你update
有咩唔好？

又連儂咪再貼囉

識用膠袋，進化咗?

講多謝都嚟唔切
今日咁多野update

唔洗理
今日大家返工用公司紙同墨Print多D黑警大頭
放工再去貼過

放工又貼滿晒㗎啦

咪撚再突發連儂牆啦好心, 有時間比大家休息下, memo紙值幾錢?
紙既野, 唔撕佢自己都會霉同甩, 撕一貼百唔撚好?

星期一 6點半 要去海富 支持陳伯 唔該大家陳伯幫左我地好多
咪撚理流腫牆 支持陳伯先啦

不是垃圾袋，是包書膠，用黎保護memo紙的！

不用在意，撕一貼百，不用正面衝突 be water

再貼

安全先再整返
貼新野

So99y高估咗

我貼嗰啲冇人撕
唔緊要啦 今晚再貼
唔好有衝突 唔使守

突發你老未呀